[廣東話 ? ] 三藩市華裔老婦無故受襲拾棍還擊 白人男子被打至躺擔架送院

[url]
[/url]

兩岸, 國際 發佈時間 19.03.2021 06:23最後更新時間 19.03.2021 08:41 美國三藩市灣區再發生以亞裔為目標的襲擊事件，1名75歲華裔老婦星期三朝早在街上等過馬路時，被1名39歲白人男子揮拳打傷眼部，事主隨即拾起木棍還擊，兩人事後送院治理。 當地一間電視台的體育總監目擊事發過程，由他拍下事發之後的片段可見，遇襲的婆婆眼部受傷，需要拿著冰袋敷臉，另一隻手則仍拿著木棍，並向警察用廣東話表示「佢蝦我呀、佢蝦我呀」。懷疑施襲的男子就嘴角流血，需要躺在擔架床送院。 遇襲的婆婆接受電視台訪問時說，遇襲時感到震驚，當時的反應是立即還擊，自己受到很大創傷和非常害怕。她的女兒就表示，媽媽左眼紅腫流血，仍然睜不開，亦不能進食，遇襲之後感到非常害怕，不敢出門。 警方拘捕白人男子，並指他案發前不久，亦在同一地區襲擊一名83歲亞裔男子，正調查是否涉及種族歧視。

原文網址：

中共又攬炒

台山話

可能一九四九年以前已經移民咗去

暫時未fact check到佢黃定藍

遲早日本人都波及

到底點先會壯年打輸比個阿婆仲要係偷襲加輸得咁慘

間接代表打佢個白人係white trash

阿婆全力打
white trash 係大蝦細教訓你咁打

鐵拳？

本身吼人阿婆嚟恰已經係trash啦

夠薑搞華人街班黑社會
搞阿婆 冇撚用

White trash:我咁大個人，我爸爸都未打過我

峨嵋劍法

嗰班可能真係721鄉黑朋友,抵打

亞婆好波
不過下一單應該落手既人, 會用架生

個鬼佬應該要睇下黃飛鴻電影
見識下乜嘢係Chinese Kung Fu

說好的槍呢？

班廢老唔死都無撚用,過到去食撚晒人地d資源正一支那基因

台山人嚟

死仆街白鬼
屌你老母臭化閪

China Mac無人敢搞佢
係美國有槍無人敢蝦你

除非係crips

嗰啲有機會係幾十年前移民過去搵食嘅舊移民

通常做得呢啲野既white trash多數吸開毒講真